點解港女打份1萬頭既文職工夠膽要求男方咁多?

身邊好多女仔讀非專科出黎做份倉務文員搵萬幾蚊
無任何儲蓄習慣，成份糧all in化妝品手袋
但要求男方月入2萬5以上，包飲包食，有首期或有物業?

釣水魚搵到咪有賺
如果可以 你都想你老婆搵你一倍人工啦

因為女人唔怕冇仔但男人好怕冇女
女人就係面試官，佢可以要求任何野
男人就只有最top果唔知幾多$先有資格對女人有高要求

願者上釣

冇既 咁大想頭自然就冇仔埋身架啦
除非。。。佢樣靚身材正

咁141啲雞都有開價啦有咩問題

連登堆金鐘柒頭都要求女朋友大波靚女啦

25k好多咩

real

我唔駛靚女 正正常常帶眼鏡果種文靜女仔就夠

只少要求50k

起碼50k啦

你當係條叫雞數咪得

只不過叫真雞比叫條女平好多咁解

真雞有服務 叫佢含就含

因為女仔最貴既係青春男人最貴既係錢
所以on9如樓主先會用人工嚟定義女人

如果你條問題係年過40肥柒絲要求男方咁多
我諗會有趣好多

傳統思想 男主外女主內
男人揾得多過女人 聽落比較理所當然
女人揾得多過男人 男人可能會比人感覺食軟飯靠女人
所以女人自然覺得叫高啲個價都係應該
利申 9up 嘅女人

有價有市啫
咁班港男/厹頂爛市咁都無計